手機plan 到期 想轉台

如題
手機個plan 到期
有冇連登仔有好介紹

原先用緊3 78$ 無限 但慢到核爆
想keep 返無限 有冇人做呢行有筍plan 推介

死去電訊台啦